---
sidebar_position: 3
title: "Réconcilier"
description: "Réconcilier les entités en les faisant correspondre aux URI"
---

import ToolCatalogue from "@site/src/components/lists/toolCatalogue.js" ;

Les outils de réconciliation vous permettent de trouver et de faire correspondre un :Term[Uniform Resource Identifier (URI)]{#uniform-resource-identifier} d'une base de données externe à une entité qui existe dans vos données. Ce processus enrichit votre ensemble de données d'informations supplémentaires et le relie à d'autres ensembles de données et :Term[autorités]{#authority-file} par le biais des URI partagés.

## Outils de réconciliation

<ToolCatalogue preFilter="Reconcile" />
